肛交敏穿超短裙冧仔 孖中年漢密密傾至禁堂食前最後一刻

肛交敏異性緣超強，《蘋果》讀者劉小姐透過「爆相爆片」分享，指日前下午4時半，在尖沙嘴K11的Artisan Lounge見到Kaman與一名中年男子high tea。Kaman一身戰鬥格，穿上超短裙，與中年漢傾到雞啄唔斷，劉小姐說：「佢哋坐嘅位置都好開揚，啱啱喺正棵黃色聖誕樹附近，所以好多人排隊等影相都見到。肛交敏真人幾靚女，好似仲瘦過上鏡，見佢同對面位男士傾到冧滋滋咁，男嘅又陰陰嘴笑，佢哋好少玩手機，似乎有好多話題。」由於近日政府實施6時後食肆禁堂食，Kaman和男友人亦傾到「被趕」為止才離開。

肛交敏昨日回覆傳媒時承認是朋友，問到是否「收兵」？她說：「一向冇收兵嘅習慣。」她亦透露最近忙於準備新劇及學習剪片，並在其YouTube頻道開打機Live，十分男仔頭。事後她亦有在IG貼出和該中年男子的合照，指對方是某運動牌子的贊助商，肛交敏透露對方當日約她出來，是向她送上鞋及帽，同時也送上情侶裝給她和男友。

真係雞黎

坐正電梯位 話唔係做新聞都冇人信

佢男友真係綠到頂

阿叔個髮型幾sharp醒

清朝人？

周圍勾人夫
人妻公敵

哇屌 有冇20年？

同人肛交有咩問題唧 吊 , 著超短裙肛交方便好多, 你地識閪咩

人哋都係靠自己努力姐

做雞做鴨都要努力勞力嘅

靠uncle daddy

佢真係林鄭格黎
俾人篤穿晒仲可以平行世界

sugar daddy

女：
朋友啫，你拍拖唔可以有朋友架？
佢係有過我啊，但我唔受咪得囉，分得好清架wo

男Sponsor私底下約出嚟hightea兼送野
次撚次都係做雞新聞 so boring

我估著返條褲無人怪佢

敏敏

真係雞黎 個中年漢個頭想點撚樣

係人都屌得嘅雞